2014 VS 依家

2:04

我地對香港人絛造成任何威脅! 只有黑警先係威脅香港既敵人!

人在做，天在看
多行不義必自斃

2014年大家玩篤灰和理非非
今次全部團結槍口對外，死警犬唔會再有機會滅火
邊個再搞分化邊個就係鬼